垃圾就唔好自認係大學生啦

見到啲大學HD仔自認係大學生真係火都黎
係ig post相話自己終於可以enjoy ulife
又住hall又玩ocamp
屌 唔該你睇清楚自己張學生證先啦
係HD啊 唔係大學生啊
讀含管 珠海學院果啲垃圾又係咁
唔怪得香港周街都係大學生啦

Agger

上年有件

邊個,

牙蟲

哦.個個呀嘛我知呀

邊有

認同
利申恒管

唔係

你唔抵得？

樓主year3?

係啊 唔抵得啲人唔係大學生但走去扮大學生

利申
jupas入三大year1

人人都可以become another person

禾地含大仔得罪梨d咩牙！！！

你唔抵得人地可以咁做
定係你唔係hd asso仔？

DSE直入I大